聽日中環放豬有冇得諗？

上次屠房出事啲豬販就話放豬係中環
咁如果買兩三車本地農場豬同我地一齊表達訴求有冇得諗？
D警察搞唔搞得掂豬呀拿

好似有得諗

好拎貴一隻豬

令d豬去佢地唔敢開水炮

一車車港豬